ACG貼圖區(136) 5g

警告：管理團隊已收到有關本主題之大量投訴，在此提醒會員請勿張貼圖片。如情況持續，違規之會員將被永久封鎖。

（直至運動完結為止 希望張相可以頂置） ⁠ ⁠ ⁠ ⁠ ⁠

拉

屌你老母咩

搶左po喎大佬

你話5開

#1001
有坂真白
•
5 分鐘前
5 open

咪係

唔係

唔會係#5開吧

137ar

我唔get

5=吾

新一代唔會get的
有generation gap

中文搏大精深

梳囉

我懂你！

137呀on9

唔明

你戇鳩唔係扮

標題呀

我弱智sor9

唔好怪樓主啦 其實佢仲係小學生黎
我係佢表哥 唔係好親個隻
佢有少少低智個d唔好講啦
佢讀特殊學校個d都無謂提
不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三
佢老豆老母都好辛苦 要照顧樓主
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮
我代佢係呢度向大家道歉一聲 ⁠

下個po+2

四葉真係弱智妹黎

此po第一頁所含ACG成份 = 0%

原諒未

咁我食唔食杯面

唔食 會肥
麵

餓死

下個post到時候就會唔記得咖啦！

這隻雞幾正

咁食

賤雞 冇啲主見

唔想你餓親

曲

東方Hman大C只有一人

證明班人偽毒

落力為你好

唔食啦屌

駁唔到

On9 邊有真毒㗎

雞夢

好好打？

我好大隻

我學Bane咁bulk緊

又係雞

我charger咁大隻手

我bomber

最憎死肥閪

me2

原諒我未

你成日關鍵時刻25

打L4D未

冇下次

唔打

聽住先

屌你個妹

瞓左

屌 星期三midterm 仲未開始溫

me2
得一個鐘頭考都唔知嚟唔嚟得似上網查

屌點撚柒算 唔想F呀屌

是不是open book

唔想溫

當然是 咪話考VB

有咩av網推介

dup code識上網google基本無乞衣
禾考中文語文知識刀唔知點算

av01

正

好用咩

夠黃

屌 咁我programming 0底吖嘛

識上stackoverflow就已經穩合格

唔識

叫呢度啲IT9教你

我都唔識

好撚慢

仆街了
走左堂無聽到份功課應該點做

妖

弱

嬲what

Av01咁撚慢

女神同條仔 有糾紛唔知散左未
只係知佢好唔開心 問佢就只係叫得畀靜下
之後每星期我都問佢有冇好d 但一個月都係已讀不回 我係咪可以收皮

人地好明顯唔想理你

唔撚打啦屌

jabletv lor

係時候接受現實
我都等緊以前女神幾時食完餐飯

本人

呢啲女雞嚟㗎

係
之後就睇開左了

不嬲都係常見伎倆黎 話同條仔就散
跟住你條死毒撚就以為自己有機會入
醒下啦 佢想收你做兵咋

冇錯呢種就係嗰隻臭雞

十個女人九隻雞

望到女神而家走哂樣係有少少阿Q

剩低嗰個咪女朋友囉

剩低嗰個性無能

好想中出條賤雞

得二次元先睇到真摯嘅愛情

下 上一手咪真愛囉

走樣走到送都唔屌

你mk仔點同

仲係咁正

又想屈

好耐冇意淫過AV女優以外嘅女人

依家仲會成日j佢

無咩特別都唔會諗起佢

佢太撚淫

有cow過已經好好

溝唔到呀

條婊子殺了很多子孫

諗返自己嗰陣柒事做盡真係覺得on9

我嗰隻都係

正一賤女人 又唔受溝

下

係

到而家都唔敢諗返起

那不想好了

我都覺 會毛管動

嬲

呃啦

你都叫有粒糖食下
我屎都無得食

得波餅食

以前講啲嘢好mk。。。

摸都未摸過

誰かを護る この感情は
もう誰も 止められぬ 誓ったあの日

我都未 唉屌

人mk講咩都mk

瞓

世界第一無聊番

漫畫ok好睇

兩邊都冇睇

感情台，?

yes

這裡是5p

成班死mk

nmsl

冇女就咪撚入黎啦

咪撚貼埋哂d過氣野啦

咁搶口食撚左屎?

唔好屌我巴打

感情台唔歡迎毒撚

躝去感情台開

ok
#1001 下個post開去感情台

佢中意雞

ok ming ge

==

jeng

你怎不睡

屌閪

我都想

你有 死偽毒

我波都未揸過。。。

我都未

幾正

雞

班爛B狗反應笑死朕了

Where

有qq群嗎？

my bb

咪鴨屎台

硬

Ggggggggggg

滾

雞就係雞

太正

嘔心

我大小通吃

躝

做咩又唔開心

冇女搵我

你咁叻點會冇

？叻乜

你成日俾人問功課

冇

叫hallg未

想搵真愛

二次元有

G

擺明唔係

我有了

雞嚟㗎

你老母就雞

食煙正到

要飲酒

好想同女女飲。。。

冇得飲啦而家

買啤

冇女

想扮自殺睇吓有冇女搵我

G持

不如試下真做

下....

我幫你

一巴車落啲賤雞到

Ayaka

又講傷心事

睇翻英文版

啲女雞嚟㗎

認同

四葉都係

唔好派膠

認真講 得我乃乃係好女仔
賤葉=撬人牆腳

傲嬌正
四葉仲正

四葉做呀4就得

俾吓面我

你抵死的

有我精液

似ntr

咩本黎

307636

wfs

thx bro

係咪n同e都得

呢本N

==?

港大女學生淪落到做雞有無搞錯呀

咁撚貴

請你叫雞

無性趣

陀地喎

只對中學生有性趣

999

Pm傾價

pmed

我犯罪預備軍

你條雞蟲 今次仲捉你唔到

冇問題

佢冇錯

唔通你唔想？

係隻雞勾搭佢

我要初戀

我都要。。。

賤雞躝

我a0。。。

笑4

冇呃。。做兵唔計

報左驚

咁健康嘅圖報咩驚

計

得牙井先會咁

勁撚嘔心

點會計

佢病入睪肓

系米有咩5會。。。

想扑野

metoo

你試過

花生醬真係人類偉大發明

難食

你個口生性病無味覺啫==

唔好咁撚搶口喎

見到你就情不自禁sor==

小學有冇

尊重未

加多士

有

落返牛油咪算

要睇下先知

睇錯左做花生真係人類偉大發明

幾時死

祝福他

硬硬硬硬硬硬硬硬硬硬硬
射射射射射射射射射射射

可做雞

is, my private g

婆

要幼稚園

準備轉生

賤女人？

我女人

一巴煎落去啦

你都可做雞

幹

咁撚口臭

5開心

芙唔識串正到

有冇av網

jabletv

唔係。。。

打飛機

幾時有佢cos睇...

我cos比你睇

你是要入侵這裡嗎

你死肥婆

係科技嘅力量下變362436都無問題

有呢套av我一定J撚爆佢個屄

cosplay av我只服有村千佳

少慢但都ok

這婊子不錯

Avgle乜事

好吃

對

真的嗎

How

= =

教我electrolysis

@risa

我屌緊

不喜歡催眠

我chem之鬼

QQ

咁老邊度犯法

白毛

bb

啱先己經恰著咗一陣

唔開心

做咩

唉

講唔講 唔講就打飛機

係咪又妖鳩我

妖鳩人唔好

冇妖

唔開心what

唔想講 安慰我

聽歌冷靜下

其實究竟點解支那製d手機驚去外國發行都係搵番支那公司去代理？

打完飛機瞓唔著

間公司係黃㗎佢個ceo都係黃㗎

誰

vtuber

All work and no play makes Jack a dull boy

Up乜

唔sick寫中文論文點算

叫條女做

微

想點

教我

有撚女屌你老母

你有

有撚

梳囉....

睇metal 個reactiveity
HCl嗰啲睇concentration

唔洗做 conc HCl

咁睇metal同hydrogens 個reactivity

條腰好痛

老了

今季睇咩新番好=.=

球非球

○○交配 第四話 淫らな彼女たちは俺の教え子

佢靜態冇事 一動態就收皮=.=

watch jor

四月新番究竟有邊套可以活到最後

畫到d身型成個足球小將咁嘅款

你愛作sao

小さな蕾のその奥に…… ～疼き始める小さな蕾～無得屌白毛是咪on9

好聽

早

不要妓女

香爆

這是誰

理沙啲雞

你有錢人

去打j了

係咪有佢動畫

係 幾崩

係
298913

唔掂

想要妹妹

這個義妹很正

十年前

可

新櫻戰啲歌好聽

下雨天

總掛念從前

妹妹發情

月經到嗎

快上她

下個標題: 凡自高的，必降為卑。自卑的，必升為高。

曉狗冚家仆街死

唔好虐畜...

你=法利賽人

下個標題要+2

佢25唔搶的

你G那人

有冇人突然會好掛住曾經你最愛既女仔

講起有少少

佐倉我女人

我老婆

點解ME冇d咁嘅經歷

失言

屌閪唔識excel呀

弱智= =?

VBA比狗讀

空を見ろ
空を見続けろ
答えはそこにある

屌閪全金想買

妖 唔識VB

神作

乜黎

佢個名

佢老婆正唔正

你LLC應該覺得正

警告一次

同bot講野你都幾有趣

佢會應的

理沙教未

點睇女朋友俾人口爆過?

污糟

我開